跪求 低調西餅黃店推介

小弟未來
想派D西餅感謝下D同事,
應該要買60,70件餅,咁大量的西餅想幫親返黃圈多D
但因為公司同事同上局9成都係藍
我驚比人篤灰
我想問有冇D低調西餅黃店推介
budget 大約1件西餅20$內

呢到講就唔會低調啦

驚咩，你唔講鬼知黃咩
就算佢地知，你話e家好食踩得囉

如果好似四喜咁出名
佢地一定知
上司知我立場
之後條路都好難行

Lifstactic ? Sakimoto?

何文田嘉多利? 黃 唔貴 但切餅好似得幾款

興東 意大利餅店

唔好意思
想問
Lifstactic 係邊間
GOOGLE唔到

無問題

食西瓜蛋糕嗰間

我見佢D肉鬆酥都幾靚
可以諗諗
唔該BRO

嘩
D餅好靚呀
唔該絲打

睇左D餅係幾靚
不過閒閒地
一件餅要50-60$
我玩唔起
BTW THX BRO

Welcome

天天烘焙

同問，荃灣有無賣西餅既黃店可以支持？

享樂烘焙，九龍嗰頭

鰂魚涌的話可以去治癒菓子店

Beans

真呀 答佢食嘢講咩黃藍

ABC cakehouse

唔買咪得

「食蛋糕姐分咩黃藍呀 最緊要好食 唔好下下乜都政治化啦」

有餅就食，邊會去理你啲餅咩來路
叫間鋪唔好插牌，包裝盒用空白紙盒，呢啲好易做到